[諗極唔明] 點解 廣東人 接受自己母語 係「方言」?

廣州地鐵連用粵語報站都比人屌

就算係撐廣東話
心底裡都覺得 國語 係no. 1, 廣東話係次等
應該就外地人講國語

屌你老母收皮啦

家陣根本唔關 接唔接受既問題, 而係中共大石壓死蟹, 根本無辦法反抗

就好似你問點解香港人接受到中共統治一樣, 因為中共壓住來, 有咩辦法

比人洗左腦咪覺得北話係母語囉

呢個問題無意義
國際標準化組織定咗粵語 閩語 吳語係獨立語言
你認唔認係一回事

閩粵係中原支那殖民地
當然要學講胡語

收皮啦，English is NO. 1

廣東話啜核又鬼馬，重係讀文言文必備，令人覺得自豪嘅一種語言

你這個分化撚！
舐台撚指台港友好，要以示尊敬，所以廣東話係方言，台灣國語先係正宗